"Het was jouw schuld; je had wat geld."
"Het was", gaf hij toe, "en ik moet daarvoor worden bestraft.
Ik koop je andere."
Hij sprak de helft grapje, half serieus.
"Nee, niet alsjeblieft," zei ze, gewoon; "ik heb teveel gedaan.
